整返macbook pro 定買ipad air

Macbook pro(2018) 爆mon, 諗緊用3千幾整返個mon
定求其trade 左佢，買部ipad air

其實平時都係睇片/美股多

環保啲俾錢整返好
ipad air

買M1 MacBook Air

講真iPad Air都係冇用
一係普通iPad 10.2, 一係MBA M1

爆mon應該無得trade

今晚去完街返到屋企發現部macbook開唔到機
已經第3次

當mac mini用啦

M1 另一個世界

3千咪整囉 你部機買返黎都皮幾野唔通唔用咩

整番都放唔到$5000
不如$1500賣咗佢
直接買m1 mba

咁多人講M1 mba

幫手做白老鼠

我都覺得好出奇

Trade 都得幾百，真係買過部ipad 無咁嬲

以後唔敢

$1000收

$1500 收

2000收

點解咁多人收爛咗嘅MacBook

整都係三千 收完你個部拎去整都有賺